我發夢自己入咗中大engine

醒咗好唔開心

三大名氣 嶺大分數
入到去係咪會俾人排擠？
就黎放榜啦 好驚啊

10月再報 考多一年

發夢都冇咁早

起身發覺只係一場夢
真係嚇死我

考前港大
考完發夢中大
放榜鯨大

考左
都係收皮

好驚啊
如果到時入到中大engine真係喊死我